環時記者突然變咗攬炒撚 jackpot

咩話? 解放軍到港只需十分鐘?
再揾到咪真係出解放軍 唔再摺被

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

快過foodpanda

Twitter戰線已開，擊退三毛洗板！

幫推post然後10點上Twitter做野

deliveroo

快過黑社會

黑警配合中共國安特務(付國豪)做大龍鳳，
佢嘅任務就係
「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！